\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage{./template/stylesheet}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{amsmath}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi)}
	
%Kopfzeile
\ihead{\textcolor{GRAU}{{{\large Fabian Plaimauer}}}}
\ohead{\textcolor{GRAU}{\large Erstellung: 05.10.2017}}

\begin{document} %Dokumentanfang
\section*{\centerline{Protokoll 1}}
\section*{\centerline{Bestimmung der Masse eines Würfelzuckers}}
\subsection*{Fragestellung}
Die Masse eine Würfelzuckers soll mittels zwei verschiedene Messeinrichtungen bestimmt werden.

\subsection*{1. Messung}
\textbf{Messinstrument:} Mechanische Waage
\begin{itemize}
	\item Die kleinste Skaleneinheit entspricht $30mg$
\end{itemize}

\noindent\textbf{Messaufbau}
\begin{itemize}
	\item Auf der linken Seite das kleinste vorhandene Gegengewicht von $100mg$
	\item Auf der rechten Seite der zu messende Würfelzucker
\end{itemize}

\noindent\textbf{Messergebnis}\\
\\
Der Parallaxenfehler wird bei der Messung vernachlässigt.\\
Die Waage zeigt auf $3.8g$ mit einer Abweichung von drei Skaleneinheiten nach links.

\subsection*{2. Messung}
\textbf{Messinstrument:} Digitale Feinwaage
\begin{itemize}
	\item Auflösung: $\pm 0.001g$
\end{itemize}

\noindent\textbf{Messergebnis}\\
\\
Die Feinwaage misst $3.68g \pm 0.001g$

\subsection*{Auswertung}
Der Aussagewert der Messung mit der Feinwaage ist viel höher als die der mechanischen Waage.
\end{document} % Dokumentende